攪黎攪去都係唔封支那關， 你玩撚晒啦

林鄭月娥宣佈進一步防疫措施。

1️⃣進一步防止輸入個案。
星期三（25日）凌晨起，維期14日：
- 非香港居民（除中国外）禁止入境；
- 經中国、澳門、台灣入境的非香港居民，如14日內曾到訪海外國家，亦不許入境；
- 香港國際機場停止所有轉機服務；
- 從台灣、澳門入境者（包括香港居民），須接受強制家居檢疫14日。

2️⃣進一步檢測無病徵病人。
來自英國、歐洲國家及美國之入境人士，規定每人接受病毒測試，將獲派樣本瓶供自行採集深喉唾液樣用，翌日交回衛生署。

3️⃣加強打擊違反家居檢疫令人士。
- 成立舉報熱線。

4️⃣進一步減少社交接觸。
- 8600家領有酒牌的食肆、酒吧及會舍，立法禁止售賣酒精飲品。
- 自發減少婚宴等聚會，自發無效將立法規管。
- 處於私人遊樂場土地的會所，停止開放體育及康樂設施、更衣室、兒童設施等。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

加強打擊違反家居檢疫令人士。
- 成立舉報熱線。

我真係屌佢老母， 虧佢講得出， 呢幾日fb 咪有晒相， 自己睇啦， 含家剷